有無人收到starbucks email迫人改密碼

唔係限期前改密碼就login唔到，又唔提係咩事，淨係迫人改

原因只有一個

收到

推

咩原因？

一定係好心提醒大家要注意賬戶安全啦，唔通發現俾人hack咩。